余文樂歎居台灣，養尊處優變「谷德昭」

余文樂曾經是潮人icon，3年前他與台灣「皮帶大王」千金王棠云結婚。現時已是一子之父的他，為照顧家庭長期留在台灣，全力打理潮牌生意。不過未知是否因為減少在幕前出現關係，在儀容外表上，近年余文樂變得隨意甚至有點不修篇幅，日前他貼出近照，就被網民嘲「臉容急速衰老」，樣子十足昔日脹爆的「谷德昭」。

余文樂在IG動態貼出短片，片中他和老婆王棠云在車廂輕快地哼着歌，余文樂表情多多，老婆則兩手揈揈，表現興奮。片中只見余文樂正面望向鏡頭，圓面和IG所貼的側面相差甚遠，不但擺脫不了「谷德昭」的影子，濃濃的「大叔」feel更是無所遁形。雖然余文樂去年曾上載重肌相，並表示「好想再練回來」，不過要重拾當年型仔模樣，看來他仍需要下點功夫。

特朗普真係落台啦

柒撚到

享受既台灣自由:支持中國

係咪日日去Zara樓上托米托到咁

第二張好似面癱咁

垃圾牛屎飛個樣中撚咗輻射咁